（小三）暑假作業 英文

求答案🙏🏻

9 noodles

I go to school by bus

3 ice cream

3 ice-cream ?

咩9野又白又啡

3 ice-cream

myasshole?

其實唔駛- 佢本身因為係兩個字 所以要格一格 如果加-啲老師可能話佢錯

你asshole small?

我寫左又唔啱位

ICE口cream

咩食物係白或者啡 然後好細

會唔會mushrooms?

個post又黃又啡
諗起屎

點解普通小學都咁難

你asshole huge?

好似唔係

留名睇第一題個答案

A9 係 noodles

自

睇返其他答案推論 一係糖 甜品 主食 早餐之類
應該唔會推到去mushrooms

留名等睇1答案

呢種？

一定唔係啦

xxxxxxoat?